[EXO-L]南韓男團EXO討論區(14) 半退休式佛系追星 SM提款機上線啦 五巡從來沒有從來都沒有

WE ARE ONE!
안녕하세요 엑소입니다!!!

엑소와 엑소엘이 함께 있으면 어디든 천국일 테니

[b]EXO（엑소），為韓國SM Entertainment於2012年4月8日推出的韓國男子組合。EXO為銀河系以外的行星「EXOPLANET」一詞中得來，寓意這個團體是「從未知星球來的新星」。
組合現有九名成員，分成EXO-K和EXO-M兩個小分隊，K代表Korean（韓語），M代表Mandarin（普通話）。
2016年10月31日，EXO第一支小分隊—EXO-CBX正式出道。

EXO的官方全球粉絲俱樂部名稱為「 EXO-L」。「EXO-L」為「EXO-Love」的縮寫，取決自英文字母L位於K與M之間，意味著所有在EXO-K與EXO-M之間守護EXO的粉絲，同時也與EXO的口號「We Are One」的意義一致，以表示EXO與粉絲是一體的存在

官方應援色：銀白色

EXO韓國官方網站：
EXO日本官方網站：
EXO-CBX韓國官方網站：
EXO-L官方全球粉絲俱樂部：
EXO官方微博：
EXO-CBX官方微博：
EXO Facebook專頁：
EXO Instagram專頁：
EXO Wiki:
EXO Twitter 帳戶：

2019.04.25 6PM (KST)
[STATION 3] CHANYEOL 찬열 '봄 여름 가을 겨울 (SSFW)'
[center]

2019.04.30
EXO 화보집 ‘PRESENT ; gift’

成員簡介

XIUMIN

藝名：Xiumin (시우민)
本名：金珉錫/김민석/Kim Min Seok
背號：99
出生日期：1990年3月26日
身高：175cm
體重：62kg
血型：B型
星座：牡羊座
國籍：韓國
擔當：副Rapper、副唱
超能力：凍結
所屬子組合：EXO-M, EXO-CBX
Instagram：

個人音樂作品：
2015年《You Are The One》(From Drama '도전에 반하다')

2016年《야 하고 싶어 (CALL YOU BAE)》(與智珉合唱)

2017年 [STATION] Young & Free Music Video (與NCT MARK合唱)

BEATBURGER PROJECT X XIUMIN 시우민 'BEYOND' @EXO PLANET #4 - The EℓyXiOn [dot]

MV：

2013年 JIN 《너만 없다(Gone)》

2014年 [EXO 902014] 엑소 시우민이 재해석한 '임창정-소주 한 잔' 뮤비/EXO XIUMIN's 'a glass of soju' M/V Remake

網絡劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Xiumin
2015年 SAMSUNG GROUP《愛上挑戰》飾演 羅挑戰

電影：

2016年《鳳伊金先達》飾演 堅兒

音樂劇：

2015年《School OZ》飾演 Aquila

綜藝節目：

2015年《Crime Scene 2》

2016年《沒有經紀人的旅行》與Chen
2017-18年《被子外面很危險》

SUHO

藝名：Suho (수호)
本名：金俊勉/김준면/Kim Jun Myun
背號：01
出生日期：1991年5月22日
身高：174cm
體重：52kg
血型：AB型
星座：雙子座
國籍：韓國
擔當：總隊長、隊長、副唱
超能力：水
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

個人音樂作品：

2013年《Saving Santa》OST
Do or Die（韓文版）
Prospects（韓文版）

2016年 [STATION] 《My Hero》이특 X 수호 X 케이시 X 조영수_나의 영웅

2017年 [STATION] 《Curtain 커튼》

2017年 《Starlight 낮에 뜨는 별(feat.레미)》(From Drama '우주의 별이')

2017年《SUHO X CHEN Beautiful Accident (From Movie '美好的意外')》

2018年 [STATION] 수호 (SUHO) X 장재인 'Dinner'

2018年 Jane Jang(장재인), SUHO(수호) Do you have a moment(실례해도 될까요)

MV：

2008年 TVQX《HaHaHa Song》
2014年 g.o.d 《어머님께》
2014年
[EXO 902014] 수호가 재해석한 EXO 902014버전 god-어머님께 M/V / EXO SUHO's 'god - Dear Mom' M/V Remake

2016年 조권 《횡단보도》

網絡劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Suho
2016年(待播) NAVER tvcast 《HOW ARE U BREAD》飾演 韓道宇

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2014年 KBS《總理與我》飾演 韓泰雄(第10－12集)
2016年 MBC《三色幻想－宇宙之星》飾演 宇宙

2018年 MBN Drama X Rich Man 飾演 李裕燦

電影：

2007年《花美男連鎖恐怖事件》客串 搖滾樂團明星成員
2013年《Saving Santa》Bernard（韓語配音）
2016年《Glory Day》飾演 尚宇

2018年《女中學生A》飾演 在熙

音樂劇：

2015年《School OZ》飾演 Hans

2017年 - 2018年《The Last Kiss》飾演 魯道夫

2018年《笑面人》飾演 Gwynplaine（格溫普蘭）

LAY

藝名：Lay (레이)
本名：張藝興/장예흥/Zhang Yi Xing
背號：10
出生日期：1991年10月7日
身高：178cm
體重：60kg
血型：A型
星座：天秤座
國籍：中國湖南長沙
擔當：副唱、主領舞
超能力：治癒
所屬子組合：EXO-M
Instagram：

個人音樂作品：

2016年 [STATION]《獨角戲 (Monodrama)》

2016年《what U need?》

2016年《LOSE CONTROL (失控)》

2017年《레이 'SHEEP (羊)'》

2018年《Give Me A Chance》
第二張正規專輯《夢不落雨林/NAMANANA》先行曲

2018年《LAY 레이 'NAMANANA' MV》

MV：
2014年 [EXO 902014] 엑소 레이가 재해석한 'Fly To The Sky-Missing You' 뮤비 / EXO LAY's "Missing You'' M/V Remake

電視劇：
2016年 浙江衛視/江蘇衛視《好先生》客串小蔡
2016年 愛奇藝《老九門》飾演 二月紅
2017年 東方衛視《求婚大作戰》飾演 嚴小賴

電影：
2015年《前任2：備胎反擊戰》飾演 李相赫
2015年《從天兒降》飾演 樂意
2016年《極限挑戰之皇家寶藏》飾演 宇宙
2017年《功夫瑜伽》飾演 小光
2018年《一出好戲》飾演 馬小興
2018年《閉嘴 愛吧!》飾演 韓彬 (待映)

綜藝節目：
2015年 東方衛視《極限挑戰》
2016年 東方衛視《極限挑戰S2》
2018年 愛奇藝《偶像練習生》

BAEKHYUN

藝名：BaekHyun (백현)
本名：邊伯賢/변백현/Byun Baek Hyun
背號：04
出生日期：1992年5月6日
身高：174cm
體重：52kg
血型：O型
星座：金牛座
國籍：韓國
擔當：主唱
超能力：光
所屬子組合：EXO-K, EXO-CBX
Instagram：
Twitter：

個人音樂作品：

2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2015年《두근거려 (Beautiful)》(From Drama 'EXO NEXT DOOR')

2016年《Dream》(與Suzy合唱)

2016年 [STATION]《The Day》(與K.Will合唱)

2017年 《비가 와(RAIN)》(與SOYOU合唱)

2017年 [STATION]《바래다줄게 (Take You Home)》

2018年[STATION X 0] 백현 (BAEKHYUN) X 로꼬 'YOUNG' MV

MV：

2012年《Twinkle》TaeTiSeo (與燦烈、Kai、世勳)
2014年 [EXO 902014] 엑소 백현이 재해석한 'DJ DOC- DOC와 춤을' 뮤비/EXO BAEK HYUN's 'Dance With DOC' M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Baekhyun

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2016年 SBS《步步驚心：麗》飾演 王銀

音樂劇：
2014年《SINGIN' IN THE RAIN》飾演 唐/Don Lockwood

CHEN

藝名：CHEN (첸)
本名：金鍾大/김종대/Kim Jong Dae
背號：21
出生日期：1992年9月21日
身高：178cm
體重：63kg
血型：B型
星座：處女座
國籍：韓國
擔當：主唱
超能力：雷
所屬子組合：EXO-M,EXO-CBX

個人音樂作品：
2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2014年《呼吸 Breath (Chinese Ver.)》S.M.THE BALLAD《Breath》(與張力尹合唱)
2014年《A Day Without You》S.M.THE BALLAD《Breath》(與鐘鉉合唱)
2014年《When I Was... When U Were...》S.M.THE BALLAD《Breath》(與Krystal合唱)
2014年《최고의 행운 (Best Luck)》(괜찮아 사랑이야 OST Part 1)

2016年《Everytime》(與Punch合唱) (태양의 후예 OST Part.2)

2016年 [STATION] 바이브 X 첸 X 헤이즈 썸타 (Lil' Something)

2016年 [STATION]《Years》(Alesso)

2017年 《기다렸다 가(nosedive)》(Dynamic Duo)

2017年 《안녕 못해 (I`m Not Okay)》《Missing 9》OST
2017年《SUHO X CHEN Beautiful Accident (From Movie '美好的意外')》

2017年 [STATION] 10cm X CHEN 《Bye Babe》

2018年 [백일의 낭군님 OST Part 3] 첸 (CHEN) - 벚꽃연가 (Cherry Blossom Love Song) MV

電視劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Chen

音樂劇：
2015年《In The Heights》飾演 Benny

綜藝：

2015年 MBC 《蒙面歌王》

2016年《沒有經紀人的旅行》與Xiumin
2017年 SBS《Fantastic Duo 2》

CHANYEOL

藝名：ChanYeol (찬열)
本名：朴燦烈/박찬열/Park Chan Yeol
背號：61
出生日期：1992年11月27日
身高：184cm
體重：70kg
星座：射手座
血型：A型
國籍：韓國
擔當：主Rapper、形象擔當
超能力：火
所屬子組合：EXO-K
Instagram：
SoundCloud：
YouTube：

客串專輯：

2014年《Rewind》周覓

2014年《Bad Girl》HENRY
2016年《I HATE YOU》電影《所以......和黑粉結婚了》OST
2016年《Freal Luv (feat. with Tinashe)》Far East Movement

2016年《어떤 말로도(Confession) 》YESUNG

個人音樂作品：

2016年《Stay With Me》[도깨비 OST Part 1] 찬열, 펀치

2017年《Let Me Love You》(與Junggigo合唱)

MV：
2008年 TVQX《HaHaHa Song》
2010年 少女時代《Genie (JPN ver.)》

2012年 少女時代 - TTS《Twinkle》
2013年 K.will《촌스럽게 왜 이래 (You Don't Know Love)》

2014年 [EXO 902014] 찬열이 재해석한 EXO 902014버전 H.O.T.-빛 M/V

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Chanyeol

2018年(待播) Naver TV Cast《Secret Queen Makers》

電視劇：
2008年 KBS 2TV《明知後悔還會做的事》客串不良少年(第3集)
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party中的表演嘉賓(第2集)
2013年 JTBC《皇家別墅》客串大學人氣男(第2集)
2017年 MBC《Missing9》飾演 李烈

2018年 tvN《阿爾罕布拉宮的回憶》飾演 鄭世珠

電影：
2015年《長壽商會》飾演 敏城
2016年《所以，我和黑粉結婚了》飾演 後準

綜藝節目：
2013年 SBS《叢林的法則－密克羅尼西亞篇》
2015年 SBS《叢林的法則－汶萊篇》
2014年 SBS《Roommate》

2015年 JTBC《我獨自戀愛中》（男子特輯）

2018年 tvN《心酸旅行》

D.O.

藝名：D.O. (디오)
本名：都暻秀/도경수/Do Kyung Soo
背號：12
出生日期：1993年1月12日
身高：173cm
體重：51kg
血型：A型
星座：魔羯座
國籍： 韓國
擔當：主唱
超能力：野獸力量
所屬子組合：EXO-K

客串專輯
2013年 f(x)《Goodbye Summer》

個人音樂作品：
2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2013年《Goodbye Summer》《Pink Tape》(與Amber、Luna、Krystal合唱)
2014年《Crying out》電影《Cart》OST

2016年《Tell Me (What Is Love)》

2016年《걱정 말아요 그대 (Don't Worry)》(和曹政奭合唱)電影《哥哥》OST

MV：
2014年 [EXO 902014] 엑소 디오가 재해석한 'S.E.S. - I'm Your Girl' 뮤비/EXO D.O.'s I'm Your Girl M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 D.O.
2016年 SAMSUNG GROUP《積極的體質》飾演 金煥東

電視劇：
2014年 SBS《沒關係，是愛情啊》飾演 韓江宇

2015年 KBS2《記得你》飾演 李俊英 (第1-2、8、11集)

2018年 tvN《百日的郎君》飾演 李律/元德

電影：
2014年《Cart》飾演 泰英

2016年《純情》飾演 范實

2016年《哥哥》飾演 斗英

2017年 《與神同行》

2017年 《七號室》

2017年 《The Underdog》文奇（韓語配音）
2018年 《與神同行：因與緣》

2018年《Swing Kids》

KAI

藝名：KAI (카이)
本名：金鍾仁/김종인/Kim Jong In
背號：88
出生日期：1994年1月14日
身高：182cm
體重：68kg
血型：A型
星座：魔羯座
國籍：韓國
擔當：主領舞、領Rapper
超能力：瞬間移動
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

客串專輯
2014年 Taemin《Pretty boy》

MV：
2008年 TVQX《HaHaHa Song》

2012年 少女時代 - TTS《Twinkle》
2012年 YOUNIQUE UNIT《MAXSTEP》(與Luhan)

2014年 [EXO 902014] 엑소 카이가 재해석한 '듀스-여름안에서' 뮤비/EXO KAI's 'In Summer' M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Kai

2016年 SAMSUNG GROUP《Choco Bank Kai》飾演 金銀行

2016年 NAVER tvcast《七次初吻》飾演 Kai

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓

2017年 KBS1《Andante》飾演 時京

2018年 WOWOW《春天來了》飾演 李知元

2018年 KBS2《我們遇見的奇蹟》飾演 Atto

綜藝：
2015年 SBS《Oh My Baby》

2016年 樂視TV《你看起來很好吃》與Sehun
2017年 KBS2《Happy Together 3》

SEHUN

藝名：Sehun (세훈)
本名：吳世勳/오세훈/Oh Se Hun
背號：94
出生日期：1994年4月12日
身高：181cm
體重：64kg
血型：O型
星座：牡羊座
國籍：韓國
擔當：副Rapper、領舞、形象擔當
超能力：風
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

個人音樂作品：
[STATION X 0] 찬열 (CHANYEOL) X 세훈 (SEHUN) 'We Young' MV

MV：
2012年 GIRLS' GENERATION - TTS《Twinkle》(與伯賢、燦烈、Kai)

2014年 [EXO 902014] 세훈이 재해석한 신화-Yo! M/V / EXO SEHUN's 'Shinhwa - 'Yo!' M/V Remake

2015年 BoA《Who Are You》

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Sehun

2018年(待播) Naver TV Cast《Secret Queen Makers》

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2013年 JTBC《皇家別墅》客串(第二集)

2017年(待播)《親愛的阿基米德》飾演言溯

電影：

2017年(待播)《我愛喵星人》飾演梁渠
2018年《獨孤Rewind》飾演姜赫

綜藝：
2016年 樂視TV《你看起來很好吃》與Kai
2018年 Netflix《Busted！明星來解謎》

EXO音樂作品列表（按日期排序）

數位單曲 - 1st Digital Single
《What Is Love》
Release Date - 20120130

EXO-K WHAT IS LOVE Music Video (Korean Ver.)

數位單曲 - 2nd Digital Single
《History》
Release Date - 20120309

EXO-K HISTORY Music Video (Korean ver.)

迷你一輯 - 1st Mini Album
《MAMA》
Release Date - 20120409

EXO 늑대와 미녀 (Wolf) Music Video (Korean ver.)

正規一輯 - 1st Album
《XOXO》
Release Date - 20130603

EXO 늑대와 미녀 (Wolf) Music Video (Korean ver.)

正規一改版專輯 - 1st Album Repackage
《GROWL (Kiss&Hug) Repackage》
Release Date - 20130603

EXO 으르렁 (Growl) Music Video (Korean ver.)

冬季特別版專輯 - 1st Winter Special Alblum
《Miracles in December》
Release Date - 20131209

EXO_12월의 기적 (Miracles in December)_Music Video (Korean ver.)

迷你二輯 - 2nd Mini Album
《Overdose》
Release Date - 20140507

EXO-K 중독(Overdose) Music Video

正規二輯 - 2nd Album
《EXODUS》
Release Date - 20150330

EXO CALL ME BABY Music Video

正規二改版專輯 - 2nd Album Repackage
《LOVE ME RIGHT》
Release Date - 20150603

EXO LOVE ME RIGHT Music Video

日語單曲 - 1st Japanese Single
《Love Me Right ~romantic universe~》
Release Date - 20151104

EXO「Love Me Right ～romantic universe～」MV short ver.

數位單曲 - 3rd Digital Single
《LIGHTSABER》
Release Date - 20151111

EXO LIGHTSABER (EXO | STAR WARS Collaboration Project)

冬季特別版專輯 - 2nd Winter Special Alblum
《Sing For You》
Release Date - 20151210

EXO Sing For You Music Video

正規三輯 - 3rd Album
《EX'ACT》
Release Date - 20160609

EXO Lucky One Music Video

EXO Monster Music Video

正規三改版專輯 - 3rd Album Repackage
《LOTTO》
Release Date - 20160818

EXO Lotto Music Video

SM STATION 유재석 X EXO
Release Date - 20160917

Dancing King Music Video

日語單曲 - 2nd Japanese Single
《Coming Over》
Release Date - 20161207

EXO 「Coming Over」 MUSIC VIDEO～Short Ver.～

冬季特別版專輯 - 3rd Winter Special Alblum
《For Life》
Release Date - 20161219

EXO For Life Music Video

正規四輯 - 4th Album
《THE WAR》
Release Date - 20170719

EXO Ko Ko Bop Music Video

正規四改版專輯 - 4th Album Repackage
《THE WAR：The Power of Music》
Release Date - 20170905

EXO Power Music Video

冬季特別版專輯 - 4th Winter Special Alblum
《Universe》
Release Date - 20171226

EXO Universe Music Video

首張日語專輯 - 1st Japanese Album
《COUNTDOWN》
Release Date - 20180131

EXO 'Electric Kiss' MV -Short Ver.-

正規五輯 - 5th Album
《DON'T MESS UP MY TEMPO》
Release Date - 20181102

EXO 엑소 'Tempo' MV

正規五改版專輯 - 5th Album Repackage
《LOVE SHOT》
Release Date - 20181203

EXO 엑소 "Love Shot" MV

小分隊

EXO-CBX

組合名稱是由三位成員Xiumin、伯賢Baekhyun和Chen的英文名開頭字母組成，並於10月31日推出首張迷你專輯《Hey Mama!》。

音樂作品列表

《너를 위해 For You》月之戀人－步步驚心：麗 OST Part 1
Release Date - 20160825

《Crush U (N-POP with yoonsang)》
Release Date - 20161226

迷你一輯 - 1st Korean Mini Album
《Hey Mama! 》
Release Date - 20161031

EXO-CBX (첸백시) Hey Mama! Music Video

EXO-CBX (첸백시) The One Special Clip (From EXO PLANET #3 - The EXO’rDIUM -)

首張日語迷你專輯 - 1st Japanese Mini Album
《GIRLS》
Release Date - 20170524

「Ka-CHING!」MUSIC VIDEO -Short Ver.-

SBS《It's Running Time!》Running Man 動畫版
Release Date - 20170728
EXO-CBX (첸백시) - 'It's Running Time!' Music Video (Short Ver.)

迷你二輯 - 2nd Korean Mini Album
《Blooming Days》
Release Date - 20180410

EXO-CBX (첸백시) '花요일 (Blooming Day)' MV

日語正規專輯 - 1st Japanese Album
《MAGIC》
Release Date - 20180509

EXO-CBX 'Horololo' MV

[MV] EXO-CBX (첸백시) - Someone like you 라이브 OST Part.1 (Live OST Part.1)

個人專輯

CHEN 金鍾大

迷你專輯 - 1st Korean Mini Album
《April, and a flower 》
Release Date - 20190401

CHEN 첸 '사월이 지나면 우리 헤어져요 (Beautiful goodbye)' MV

對唔往 咁多位大佬
無為意1001 仲係度諗點解你地潛晒水

朴燦烈世界第一
期待你第一首solo歌

傳說中的五巡香港話係8月9-11

Btw辛苦哂你開po

報到

三日

有無絲打會自己一個睇演唱會？

呢度會有

有

搞咩autotune到朴燦把聲咁樣

我老公真係好qq
得兩秒同框我好滿意

想問有人會去聽日燦烈個中環行程？
我想去但一個人...

要番工

have

請假

比番黑髮燦烈我

燦烈新曲j死我

唔係香港

但好似冇乜人攻melon

+1 金髮順毛燦唔夠黑髮正

佢完全唔岩金色系同黃色系

銀髮

紅髮都唔錯

聽日追下燦俾我睇啦
我要去睇cbx啦

金髮唔襯係因為佢皮膚唔係最白
但係瘦就已經好夠
上次新加坡prada成個東莞仔咁先嚇親我

你幫我追邊伯賢啦咁

有去嘅人影啲相上嚟

最中意佢LMR個頭

Cmn銀綠頭

銀髮LMR時期全員都

Source:微博
啲人整嘅清版童年照燦幼稚園嗰張喺viva polo見過
整清左cute到爆

係咪想逼人放棄矮勉？

到時Xiumin都入左伍

個樣係ok 但係個造型唔得
恤衫牛仔褲唔著襪加皮鞋
第一時間諗起三叔

Kokobop粉紅先正

仍然都會支持！

我都係中意佢黑髮多啲

燦烈同我地呼吸緊同樣既空氣

又金髮大家點睇

大家今日加油

點解又好似多左痴線佬
定係你地係咁改名

嗨我係你老友

現場超多人！

求圖

我都想講認唔到大家

認唔認得我

我認到你

你好 珉寶痴線佬常在

淨係認到你同pcy

好多人會改名嘛

唔知燦烈有無去夜蒲呢

有無人今日成功見到佢

朝早見完，全日係機場等緊佢返嚟

有無圖

新po留名

大家講咁耐都冇圖

起中環成功見到2秒就走左

一程車已經遇到五六個愛麗

阿媽我得左啦
好多野都賣晒

又曬命！

趕緊assignment 睇住你地開心追星 留名

加油呀金鍾絲

老飯想留個名

加油
佛系追星

你好

成日話唔紅唔紅
唔紅我因乜事要為張濕鳩小卡排五條街啊

勁多人

日本cbx?

係
是大奇蹟日

蝴蝶少女成功令到好多人喊

五月 新開始新期待

矮勉呢

朴燦做咩遮住自己個樣喎

矮勉係咪太矮影唔到

幾時先染番其他色

聽講仲喺日本冇跟CBX返嚟
應該去左做旅遊blogger

條友竟然唔同兄弟食飯！

燦白橙包
仲有表兄弟line

5月9大哥

全部都想要貴婦幾時先有得買md

佢真係好好

隻戒指係寫 致我的蝴蝶少女EXO-L
個台曆有21個月 啱啱好係佢退伍

官方love line正確

加油

係咪未有notice
我見d人已經知貴婦可以買幾多我真係好驚係我收唔到
大佬啊 有乜理由貴婦最遲知

戒指加埋呢句真係不得了
好想要

超級期待大哥既車站 覺得sm車站算係近年做得幾好既project

我都未收到通知啊

理由站

你兩個一齊追？

唔係吖 分開的 但係一體嘅

相認啦

今晚買得啦

要all in

可唔可以幫手買

Lm

全部得一個額

Sm真係一個天大既笑話
錢都唔識賺 d野限額黎做乜鳩啊
明知穩賺架喎

蝦蝦蝦
熟識既套路
我就知sm d人係食屎架

戇鳩

明明出幾多都賺 人人買到咪開心囉
係要搞到有人買唔到要食炒價

一人買一件都可以有野買唔到
除左dllm我無野好講

屌 個pouch同件衫都買唔到囉

諗緊係咪要去瞓街排隊

我同你情況一樣 你係邊排我訓你隔離

到時睇到撞唔撞到啦 4點起身應該差唔多

等𡁵上機好快就可以去見珉寶啦

其實佢真係唔靚仔 可唔可以唔好夾硬話佢靚仔

。
。
。
好靚仔

想奶

想做佢啊媽

做佢經理人

真

SBS post架

問咗我先

⋯⋯ 咁 唉無野了

係咪傳說中嘅港場

傳說中既港場唔係8月5咩
不過官方一日唔講我都唔信

如果佢地係香港7月6留到8月5就好好

燦勛

winner同exo

小分隊

IM READY

想睇
但第六隊

第六隊到時應該打頭陣
遲啲入場啦

5點幾去到排珉寶週邊 好攰啊

只想睇EXO

一樣啊!!!但本命是exo

我都係

冇得八人

agger

大哥fanmeet成點呀

朋友岩岩直播 7個黎齊

Facebook都有片好感動

佢地七個人出黎個陣我嚎哭

睇片都喊到嘔

我珉喊到隔住mon都feel到幾sad

有冇話門票幾錢張?
btw第六隊未聽過。。

我唔捨得啊⋯⋯⋯⋯

係現場的感動一定好深....要幾年之後先可以齊人了

我真係無諗過我有咁多眼淚
最唔捨得係個枱淨翻月見草
真心感覺到佢都好驚好唔捨得先至令我最難過
下年十二月有幾多人會留係到接佢番黎

好幸福

大哥

幾耐我都等

全場除咗一開始玩遊戲之外 我大部分時間都係喊
隻眼腫哂 但呢場fm真係值得
淨係想講 珉寶真係知道我哋嘅一切

Sm真係食屎大 果日就排到我就走嚟公布話有得網上搶購囉 嬲撚到我

邊伯賢生日快樂
希望你今日可以過一個開心既生日
祝身體健康

擺明撚狗人
你有無買到

腿長兩米CBX身高擔當prive邊boss又鹹又甜愛麗阿爸生日快樂
你雖然表面上好扭打但係你真係用心對fans
Cbx同xiuweet time係咁搞笑安慰大家
又叫我地擺正mindset唔好當d野係最後一次
我知道你永遠都諗得比想像中多好多
希望你可以對自己都好d 要幸福健康
期待小啵solo

邊伯賢生日快樂

買到啊 但最想買嘅就sold out
聽啲韓飯話件衫貨量得200幾件

真係要多謝佢緩和氣氛 本身真係喊到我仆街
七年之後先再有全體睇 佢哋一出嚟真係又爆喊

Bb

生日快樂呀屎忽鬼邊伯賢

邊伯賢生日快樂
期待出solo

邊伯賢我愛你
我的心我的肝我的寶貝
生日快樂呀！
前日同朋友去旺角行街 點知見到旺中有人做應援攞咗幾張小卡

祝你福如東海 壽比南山
開開心心健健康康快快樂樂平平安安

話時話你幾時出solo
等我老咗退休去韓國老人院搵你一齊膠

一定要啦！等到頸都長

Btw7月果個幾時有得買飛

優先訂5月29-6月2, 公售未講

拼盤

珉寶

剃咗頭

一樣咁吸引我
(有心理準備好耐但都係唔捨得)

睇完fm更唔捨得啊一定要健康咁返嚟啊

因為入伍唔公開所以俾我地睇左先 好暖啊
剃左頭完全無問題
仍然咁靚仔 仲man左添 果然係完顔團
我會等你翻黎
你翻左黎我就唔會俾你再走架啦

勛b真係天使
久唔久去做公益 好正囉

邊伯賢生日快樂啊🎂
前幾日生日會見到你話唔再需要fearless手鏈 因為你已經無所畏懼 真係好感動
永遠會記得你經歷嘅黑暗時期
好開心你堅持落去 依然做我哋嘅開心果
希望你快啲SOLO啦！！

全部都想睇

好型

突然發現到珉平頭都要戴耳環
貪靚bb

都係咁靚仔！！

D-Day

今日五六七點都起左身睇下有無消息
反正我從此係金珉錫既女人了

唔好走

2020年12月6號再見

要健康平安

燦烈Po左ig
有今日入伍既合照同個日fm佢地俾surprise佢行出透個陣既片
珉珉

傻瓜珉 時間一定會好快過去 我哋會一直等你返嚟 放心啦

邊撚個再話佢地無團魂我第61個殺撚左佢

啱呀，朋友、好感情呢啲嘢，唔應該攞嚟炫耀。啲人又唔識佢地，有咩資格評論佢地好唔好感情？

我愛EXO

最暖係句caption exo同exol交俾佢地守護
我地係相愛既關係

有剃頭片

唔睇okay?

EXO EXO-L 沙冷哈集

大哥入伍d-1
要數到幾時

日日數

要數住
而家珉珉訓左 聽日六點要起身啦
就算唔鍾意食魷魚都要食多d飯
要飽飽先有力應付訓練
好想學韓文好想寫信俾佢

未接受到要7年後先可以見到完整體

頂你催淚到

7年姐人生流流長未驚過

唔捨得

日日都要數 睇住佢週邊個台曆數 就會好快過

咪再講

鍾仁係全世界最好架
珉錫會明白架 我地都係

最尾個眼神

第二日 韓國時間第三日
都係掛住你

Melon真係嚴咗好多 我又比人封號

好難捱

係咪成日登出登入？
So far我上年係votxxx買左四個號都無事
要keep住充值先無咁易鎖

我對上一次充已經係Love Shot果陣

大家跟邊度買xiuweet time啲嘢

拜托大家多啲聽多啲睇
會聽住呢首歌等珉寶出嚟

兩個瓜充緊
睇個陣又唔小心喊左
好掛住佢

唔敢睇唔敢聽⋯

要睇要聽 係佢送既禮物 太靚

佢把聲太溫柔啦

仲未敢打開

終於聽咗you⋯⋯
大哥

燦勛小分隊

依家先第四日 點解啲時間過得咁慢

佢哋ig啲對話真係

捱鬧都係哥哥捱鬧！

忙內on top
次次都劇透唔爭在啦

今次劇透得有啲誇張

之前個啲謎之劇透

KOKOBOP果次真心真

第五日

第六日

絲打撐住

無事無事 下年冬季好快就嚟 佢就會返嚟我哋身邊啦

時間又好似過得好慢
係呢段時間做左個幾重要既決定
雖然知道完全唔關事但係既然珉錫都有勇氣面對新既挑戰
我都想叨佢少少光借佢少少力量去試

愛你

叻女
雖然唔知係咩

推咗先！

第七日

推

多謝你地
唔係d咩大事但係都多謝你地
希望係珉翻黎之前我會揾到自己目標
大家都係！

大家加油！

無知一問如果concert起台灣搞，會唔會都有貴婦團

好似會

有無人知難唔難買

實難

一定要搶

我嘅意思係有無韓場咁難
雖然咁問都係廢話

你要知道呢個世界好多痴線佬
非韓場你只會多左一班韓國既痴線佬
不過好似twin無咁快sold out
好似

有啲接受唔到韓國最大嘅珉錫應援站要Close...
佢入咗伍第九日咋

殘體注意

直接close唔rest??

一啲責任心都冇囉

而家圍插緊啦
轉手俾人做都好啊

咁唔負責任

好失望囉 話唔夠做？
珉錫韓國人氣都好高㗎囉 實有人肯做 又唔公開招生
真係唔知如果珉錫知道咗佢會點諗

好怕佢知道
都話有韓飯肯接手係班人死霸大站個名

同之前港首一樣啦 個名真係咁重要咩

珉錫啊見到你平安就好了

側面優越

曬出黎擺入銀包

大家想唔想知邊生果晚同乜水去cafe

係我

好鍾意睇佢哋揸車

你個野壞左啊

我成日都坐係副駕駛座到睇架

佢真係好正

疑似偷咗我男朋友

有冇人知心for you幾時更新

負皮比你既

佢杯Americano真係好正

逢一三五
好生面口喎
睇中邊位啊

定係又改左名啊

下次見邊伯賢個個都變做蠟筆小新同染哂彩虹頭

我係呢杯Americano入邊嘅冰

靚仔到

聽日去曬相

做明星真係要面超級超級細
無貶低隊友既意思 多謝你地照顧珉錫

痴線點解可以咁靚仔

好靚仔咁睇又多左份男人味

吸佢一啖仙氣就會有動力繼續做嘢

好正

啲震音
好聽！！！

D震音係震埋個心

震到個心嘭嘭聲咁跳

考古 好重勝負欲
環境越困難跳得越好

好嬲啊孫某

呵呵

Who

Del咗張相然之後扮慘啲外國唯9真係好on9

係唯九都係on9
一個public既ins你就預左有負皮
更何況我真係見唔撚到有係置頂
Wb有班興迷控評點會有人咬得到佢入肉
實情就係佢小動作多多先會咁多人討論

夢龍好幸福

比我做隻狗ok???

멍멍멍멍멍？？？

做狗keeper應該爽啲

隊內最搞笑世上最強隊長兔王金俊勉生日快樂！
真人見過你雕刻般既美貌真係不能自拔
雖然最近周遊列國過住半退休生活
但係作為隊長你已經盡左300%既責任
見到你係cbx到出現 又係xiuweet time出現真係好感動
永遠都知我地諗咩擔心d咩
照顧成班馬嬲照顧得好好
比起你每次多謝我地我想跪返你轉頭
希望你繼續young&rich&handsome
我地繼續相愛吧！
生日快樂啊勉勉

俊勉生日快樂
作為隊長真係辛苦你了
要承受嘅壓力一定係我哋難以想像得到
好想同你親口講 你做得很好
仲記得你喺澳門場見到我向你揮手比心嘅時候 你都比返心心我果下真係好心動
以後嘅日子繼續守護要住佢哋7個 在此為你打氣
同樣地 愛麗都會繼續守護住你哋 我愛你們！

平時都只係mon開po 今日見個柒頭仆街就忍唔住上水
老老實實食煙冇咩野 但你本住依個綿羊人設 比人爆真係好撚柒
張藝興快啲公開道歉啦

微博一面倒支持佢話有乜問題
大陸真係好多X Back（其實係咪咁寫？）

勉勉生日快樂

有無佢張食煙圖睇

佢真係好暖

想攬

話佢係成年人 仲要係室外食 有咩問題

室外 公眾場所食煙都無問題
蝗又贏

蝗男個個讀初中嗰陣已經食煙
跑一二三之前都被爆過相
今次終於輪到跑四呢個白蓮教教主

唔好色情牙勉

男神係只可遠觀不可褻玩焉

見到xiuweet time啲新相好感動

好想問一下 到底點樣可以dl啲相...

我老公

首先要係ace 然後就只可以cap圖

屌我每次就係咁樣cap仲以為係我蠢唔識方法

垃圾smtown

不意外

出週邊就出咁多 回歸又唔比回 唔知想點

可能排緊演唱會啲野
我估應該燦勳小分隊係演唱會前夕先會出

We young

coz we young~ coz we young

快啲五巡

邊伯賢的頭皮live 全程睇佢頭皮

好好笑

佢個Vlog有珉錫把聲

嘟嘟71入伍?

體育朝鮮報道嘅, 係咪真架?

佢出左手寫信

即係706 SBS就唔見鵝王嘟嘟喇

估唔到咁快就入伍
仲要係自己想快啲入
不過都好嘅
快啲入完快啲出翻嚟
唔洗喺拍戲/劇高峰期先入去

一直覺得dks係嗰種悶聲發大財嘅人 平時唔張揚 但做事會好果斷 我諗佢諗得好清楚先會做呢個決定

雖然冇得見希望佢可以平安健康！！

唉，得返六個人

今年俊勉都應該要入 下年到92line入
到時淨返94line

六個人既五巡

變到得翻6個人佢肯早少少開始巡就唔會咁

等完約？

矮勉要留埋五巡呀

想問今年有冇港澳場
如果飛去韓國睇 連機票食宿要幾多錢到？

SM會有Global Package (貴婦套餐) 包一張飛同酒店
機票同食既買既因人而異啦

都敬秀個人真係好型
明顯對自己人生有哂計劃
大家唔使期待佢平頭個樣
不過老實佢個位咁重要
D歌應該點唱好
不如一次過入晒啦

好想喊啊仆街
番黎要唱多啲好歌拍多啲好劇/電影比我地睇啊

真心佢啲part都好多下點搞
不過佢呢個提前入伍既行為真係好型

我睇唔透 唔係逐場買呀可

通常有幾個選擇你揀 要到開售先知佢會點賣

大家準備好

sad 仆街sm

嘟嘟呀你退役後向你想嘅方向發展啦
唔好再俾sm困住
其他幾個都係呀 快啲脫苦海喇

原來話為咗趕得切2021拍與神同行第三部同第四部, 所以提早入, 嘟嘟好型

好型好man

我覺得佢份人好有承擔 好穩重 如果係香港應該追佢嘅女仔新界排到港島

我先！

我打尖

唔使排啦！
係我屋企啦已經！

躝啦

無左冰同野獸之力
到底個故事會點圓

話說pcy上咗我屋企嘆黑膠

當佢地去個trip等一陣就好了

佢喺我度呀

假的

雙排衝rank

咁突然嘅

準備

死網屌佢老母

有無人買到

又玩足一日

折磨一日

準備好喇又要

都係咁

又死

今晚又嚟？

屌那星

我已經用wifi入都入唔到

垃圾server

得六個人都咁多人睇
又話唔紅 說好的人氣下滑呢

今次仲要比以前貴咗好多好多

成皮幾嘢

比sm折磨咗一日好火

話時話賣個廣告先
大家幫手簽聯署同69出到黎嘅都要出呀
唔係到時中蟈限韓限埋我地果份呀！

呢個要推

其實都唔係第一次搞啦
咁多次個網從來都無進步過
仲要成日搞屎棍
整個app出黎連登入都入唔到

幾時再開局

啲人不嬲on9
唔係最紅=唔紅
黑人問號

7點再嚟過

錢先識搶 system就唔upgrade

Sm: 又折磨下大家夜晚冇飯食先

屌

SM無it

即係7點仲係咪玩架

強烈要求sm賠償 每個地方抽10個人去首爾場 中國除外

我㩒到 Paypal比埋錢 但佢顯示waiting 咁到底有冇

有冇人係completed

你俾左錢就一定有
無同個cs講

成功了

依家係cancelled喎

q&a 同個staff講
佢會有人打俾你
俾左錢都無不能接受

無人夠我慘無郁過

Sorry an error occurred

你用手機要不停f5
佢彈你去下一頁你就上一頁

f5之後空白一片上一頁出返去揀星期果page

Paypal扣咗錢？

你有無收到信用卡 你已成功於xxxxx付款 果個msg？

我收到 但未有email

Yes

人唔會有2nd sales啊拿

依家係completed但個reservation number下面有括住cancelled

星期一快啲打去問

有額外預定名額

咁應該有得拗 有無cap低圖

同個朋友影低哂圖 星期一屌爆sm

我都係咁

同老公做緊嘢 佢條車匙

諗多咗喇

小姐你醒醒

紅字cancelled依家變咗completed
Sm玩咗我一日

聽日再黎過

未買到？

想揀deluxe 以上同埋單排好多都無曬

你地去幾日

單排咁寂寞？！
聽日衝premium啦

我睇兩個wk

有冇人會搞應援？

rich
但唔係淨係可以買一次咩？

整咗bbh手幅
但唔知搵邊個印

淘寶

雙排 我都係總共睇三場咋
你一個premium既餐都貴絕全場啦

冇印過 不過我見ig都有代印嗰啲今年都想試下

想整小卡但冇經驗

淘寶無野係做唔到架
整完派俾我

不如搞個連登應援

自己設計果part唔掂
之前上淘寶查曬價錢

點搞

LM

燦勛小分隊7月要出世啦

唔知五巡會唔會有舞台呢

要喇掛

又推到七月心好累不過好過冇
聽多we young 11270412次

幾時五專呀

起碼要燦勛後

點解sm咁中意排到全公司都下半年cb
炒埋一碟咁

明明以佢地效率同系統出碟可以好快

嚟緊又啤啤cb
無理由7月exo cb兩次

諗起佢地7月行程一定會好攰
又小分隊
又演唱會
又sbs super concert

幾時五專

到時會唔會得番5個

會

屌唔好

可能因為係男飯
我想佢地快啲入去快啲出返黎
輪住入去好似sj咁拖咗好多年

明天停止追星一天 星期一再追

萬事小心

路上見

一陣見！

見到好多exol都出黎
好感動

各位要盡力而為啊12號最後一戰

7月伯賢solo一定要大發啊

我

7月頭小分隊
左手又係肉，手背又係肉

both

五巡、小分隊、伯賢solo

有冇人會去追bbh solo

產已破

五輯呢！！！！

燦勛有雜誌

五巡goods

愛麗棒三期

輕輕一推

Send俾啲站/代購站啦

在此，作為愛麗、香港人的我想說一些話。
是的，EXO是我所愛的、所需要追隨的。
但此刻，我深信社會有更重要的事需要我去參與、去關注。
是關送中條例一過，我們任何人也不能倖免。
針對追星的我們而言，送中條例通過後，
也許，我們再也不能上官推官咖，因為我們已經成為了牆內的人。
也許我們再也沒有言論自由，一切斷章取義以言入罪。
我愛EXO，我也愛香港，送中條例通過以後，我們只有一國一制。在禁韓令之下，EXO還有來香港開演唱會的機會嗎？我們還可以免簽證去世界各地看演唱會嗎？這樣的家，我們還可以接受嗎？
103萬人上街但政府視若無睹照常二讀，如是官逼民反，民不得不反。
所以，請關注事件，可以的話，站出來支持，這個家需要你。612，香港人，不散。

Respect!!!!!!
抵我送錢俾你

即刻落訂
大家聽日見

Share比飯圈內的人吧！！！

我覺得支持我地依個會好啲

韓國現況唔太適合尋求政府支持 搵民間會好啲

好

詳情可以搵下連登舊po講文在寅既文

各位買咗貴婦團嘅朋友 今日有冇成功搶到週邊

Btw最近我病病哋 有其他更重要嘅嘢做緊
所以會潛水一排
我發誓對EXO嘅愛絕不熄滅
6.16見

唔屎搶 買整都有

話說演唱會有冇得排新愛麗棒㗎
好怕訂左但五巡到唔到
#616見

你喺邊訂？

喺buyexo見到開始有得訂

Vlive+ 心forU已為珉錫課金

點解你地係都要加戲

咁佢自己點解要幫自己加戲

Show blocked user

幾時？

未知 到時通知全連登

可能都唔洗搶 掛

謝謝你

通常有佢哋樣嘅話就會搶到仆街

10號10號

得兩版太少啦
又係時候講唔好買簽售專咁傻

港場黎啦

買完貴婦團 邊有咁多錢啊

又話香港開三場既

唔知會唔會再加場呢

貴婦週邊幾時再出呀呀呀呀呀

有無人有東亞卡可以一齊搶飛
申請咗但仲未到就開始預售

港場？

yesss

留名
人在泰國 已經入唔到個網...

每次都搶 但搶唔到 然後就買黃牛...

Halo 我寫左個 app 用黎幫手買演唱會飛
iPhone / iPad 都用到
有需要搶飛時試下，第一次寫 iOS app 俾啲意見，謝謝🙇🏻‍♂️

已經系統繁忙

用電話入好快得咗

成功左？

打電話打到爛都唔通

iPhone 用safari入！

仲有冇1680

幫表妹買到4張飛1680 U 行

絲打用乜入

chrome 無痕

頭先差d連one time code 都收唔到

隔一陣會 unblock 番

1張都買唔到

係咪keep起左啊仆街

BLOCK D 企位仲有

10 點賣, 而家 12 點半喇

禁下禁下禁到張880Row P照買左先

岩岩放左一堆飛出黎

啱啱禁到張1680

代買 每張加100蚊 有意pm

岩岩買到11號兩張$480

買佐成朝終於買齊兩日既飛

原價放block d 企位

加場揾錢可以
主辦可唔可以整個大既廣告板放市區啊

要求唔高 紅磡嗰塊就夠

好似加左9號，利申：係微博睇到

3日攰死佢地

請各位廣傳比各位韓國朋友知

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

唔記得咗優先係24號
好灰呀買唔到

點解我可以咁都唔記得

有冇人放飛呀

等7月2日公售啦

用bot?

我可能唔去睇
但係我真係好想勸喻大家遠離毒唯
有錢固然重要
我亦唔知佢地見到唔同顏色燈牌有咩感覺
但係自己地方自己救
呢度係港場唔係大陸場
見到黃牛影低佢，記低時間地點舉報啊

班友

屌 上年去咗睇澳門場 又粉紅又綠咁 黑哂面 今年又想嚟多轉

唔好連港場都淪陷啊！

而加三大吧入哂訂 唔似阻止到啦

屌唔撚係掛最近日日發夢無時間上微博

係啊 頭先睇勛吧已經開到第二個群 睇怕今年又係粉紅燈牌

今年阻唔到 唔代表下年阻唔到
見到班友d燈牌收埋係咁
過保安個陣篤佢出黎都唔錯啊
入到場覺得佢阻你視線又篤得
一聽到普通話就要有警覺
睇人仆街最開心

唯有靠大家一齊努力 係怕佢地人多聲大夾惡管唔哂 啲保安流流地

屌 OSH PCY就嚟出分隊專
BBH又就嚟出solo
點解仲會徙錢搞埋呢啲嘢
大陸毒唯真係on lun 9架wor 神級豬隊友
稍微用下腦都知成積定燈牌邊一樣重要啦

篤得一個得一個

你地去唔去啊

去

想問如果公開發售喺售票處買係咪無乜機會買到無信用卡又唔知ig啲代購邊啲真

佢地覺得有錢就大晒
班人又無能力出國 嫌簽證麻煩
過黎香港又無障礙 搭個高鐵就得
佢地唔試下係其他場咁做
做個幻彩詠香江出黎添啊笨

唔去

好悲哀 喺香港地都要俾佢哋支配
啲大吧一定好惡

呢個時候發夢就好重要

買咗咩位

最好就搵人幫你買啦

ig @sehun_allure 有好多post可以參考 report俾亞博
香港人追星都要咁攰

一定得！唔得就日場！

原價放1680企位block d

係咪唔會打歌
D日期撞到咁 一陣又世界大戰

7月22 pcy osh

大家send爆主辦個email佢

SC

人哋話乜撚野香港都係中國
中國特色就係燈牌
放心 到時一見到有個人吧燈牌我一定篤
同埋最近發夢發得咁勁 到時可能真係會打交都似
最可悲係主辦乜嘢都唔做
學下澳門第2日出下公告話唔比有燈牌咪好

推 各位可以放Twitter加埋hangtag
上次612我有推過 真係會有韓國人轉推

最好笑就係勛吧ff osh好鍾意勛海 到底係想像力太好定佢地活係自己世界繼續sd email啊搵埋啲fd一齊

有無巴絲會買W Korea 7月刊
想跟隊買

唔係開完訂單啦咩

最早訂果批都到啦喎

呢啲雜誌通常邊到有得買
想g好耐

香港通常好大既書店 誠品 page one
又可以去試下信和地庫
呢d雜誌要前一個月買 七月既要六月之內買

追星真係要擺好多心機落去
我嘅勛b

上ig睇下有無現貨
最後手段係外國訂翻黎
勝利今次買幾多隻支持勛b

好我望下先
睇下到時有幾多再諗下買幾多

行走的荷爾蒙

真係唔明個exo month有乜意義
佢地唔配去打歌去宣傳咩
佢地唔配有一位咩 咁樣堆埋你唔大隊都cb埋

之前無留意已經有 我自隊一打膠

sm垃圾公司嘛

唔準隊 要隊隊一打碟

已經唔知點屌sm好
某程度上班毒唯都係sm養出黎架
淨係用最低成本想揾最大既錢
愛麗有錢俾曬你都係想你好好對佢地咋

推埋一齊想點
你叫我刷邊個

唉屌我買唔到飛 好傷心

癡線依張野真係hea到
開頭以為自己睇錯

7月2先公售，咁快放棄？

大家七月前好推爆個post

留名
請大家幫幫手 有exol係twitter開左個反彩虹海嘅ac 仲有幾張文宣圖 希望可以上去睇睇 再係social media宣傳開去 可以嘅話順手follow埋

利申 唔係我整嘅 不過呢幾日見到有個站係呢件事上做左好多野 所以幫佢推下

可以上埋個站度睇 佢po埋主辦單位同亞博嘅聯絡方法 教人見到微博有任何非法團票同意圖舉燈牌嘅證據 都可以screen cap再email比佢地 不過我估可能你地都睇過

幫手

同我出黎吹奏
又話唔紅 唔齊人照樣國家pick

有無掂過侵侵隻手

真係要打飛機

痴線顴骨升天

有啦 侵侵個女隻手都掂埋

侵攞住張專輯好違和

個樣

佢個口型係咪：Love Shot

kai囝勛b型到

咁都要保證公售有飛賣嘅
不過公售啲位好過優先我會想喊

你試下用電腦開或者用web 版開

真心，我係一個香港人，真係唔係黃牛，之前優先場幫表妹買到4張1680+35蚊（hkticketing 手續費）。呢家公售買到前少少4張，放返優先個4張出黎（飛已在手上14*5 U行）［我一定會原價放］。唔知有人肯要，可分開2張買

有冇人係一個睇？，有位絲打搵我，佢一個人睇，我純粹想搵多一個人，方便大家

有冇人放原價8月101-2張

完全入唔到

公售前3個字入到 然後冇再入過 真係嬲到震

我放哂d飛了

到依家都未入到.....仲有冇巴絲放

賣曬未，有無人知

岩岩入到，賣曬啦。。。得返輪椅位

我10:42入到去 有啲票價hold起晒 有啲[single seats]

啱啱終於買到BLK C,上次優先買左2張BLK D而家原價放有冇人要8月11嘅,只求放出

入到個時已經賣晒

5部機load咗兩個幾鐘有一部突然入到 然後照買入入下彈返出去話賣哂

仲有無絲打有飛多

入到去已經係賣哂

有無人有多飛咩位都得

求飛任何坐位

求飛 EXO 單丁連位

老實琴日我有諗過唔發夢
覺得做咩都好似無用
直到聽到嘟首歌
一邊喊一邊睇歌詞
又睇到毛姨姨同義士講個番說話
我先疊埋心水去發夢
雖然我去到咩都幫唔到手
但係我好慶幸有發到個夢
因為個夢終於有番少少顏色

嘟嘟
我知道你乜都會做得好
大家對你入伍無咁大反應係因為知道你一定有目標 清楚自己條路點行 但係我地都好愛你
等睇你番黎主演個部戲啊

城市光邊伯賢
Sm唔該加印加印再加印

洗下板先

請問係咪真係有加場?

求飛任何日子2連
1680嘅
tg：atyman

真 可能因為都係大家男人 從來都冇擔心過佢 我知佢會做得好

求

810 企位

求任何單排位

我都買唔到
真係有加場就好

下 點解咁多人買唔到
仲多過上年？

有無人有多 或者有相孰黃牛介紹

今年難搶咗勁多 到我入到去嘅時候一張都冇哂

Me too叫左幾個同事幫我一齊入,冇一個成功

入左成朝都係refresh

劇透王邊伯賢

透到我都驚
心諗呢個人相當大膽

再hea d添啊
SG D相炒完又炒，紅色西裝第一眼真係KFC小卡

有gd買
Sm fake9人 第一輪d野仲係度

覺得紅色西裝好正喎

召喚巴打買gds

粉絲濾鏡

我要洗版

感謝絲打

今次其中一次係第一次單挑貴婦 有啲淆

sexy皮褲

邊生你可唔可以唔好著到咁暴露

日系中二少年feel

富川一枝花不是浪得虛名

勁似日本動漫男主角
但係on9個隻
今日又拍on9片
係得朴燦烈陪佢癲
其他人掛住大笑食花生

咁on9嘅男仔夫復何求

好耐我睇佢拍on9野 對上一次係咪玩mafia果陣

我只係望住一個位

屌我都係 邊撚個鹹濕cody俾條細碼皮褲佢著

痴撚線公司
邊個再同我講大公司論屌到佢上去天花板

屌都無用 根本唔會停

我望住對眼咋

有睇勉去鄭恩地radio就知係美國assign
係sm話事就唔係送exo上去啦

在線求救
寫真花絮到底係邊度睇，smtown?

嘟嘟好似小朋友

仲俾人昆左佢買件九百蚊美金既衫添

Sm如果你真係亂開小分隊我真係會燒左你

痴線牙邊今次d相無一樣唔靚

係

天真嘅小朋友

又吹風開咩小分隊

咩

Kai,bbh,閃家一個,師弟四個

屌咪撚搞啦

個配置想點

原來呢度絕大部分都係無飛既可憐蟲

Ching 想問好耐
究竟係單丁定連位？

我都想問係咪單丁嘅連位

應該係單丁同連位都要？

勛勛可唔可以唔好成日戴口罩

單丁同連位都想要啊

琴日Chen live真係好正完全係驚喜

最垃圾係音響 咁多年都係冇改進

新人留名

個時啲人係又嗌唔係又嗌

香港

唔識自律無計 去台灣日本睇con就知 一開口就靜曬 除非要應援 但都唔會尖叫 叫到乜都聽唔到

質素

我射精邊伯賢
beenzino啊

興奮到link都貼錯

睇岩邊位咁啊

新人留明

明你個死人頭
繼續排勛豬條隊

你係咪要我po我同佢嘅合照先！！！

收翻埋
我睇勛豬出水好過

好好J
un village計埋之前劇透個啲，成首出晒黎

好鍾意stay up同un village依type

psycho點解無mv

邊生在玩命

Un village

雖然你哋話紅西裝醜
但矮勉眼鏡look好正

點解我個腦一直係咁loop한남동 UN village

BaekHyun

識揀

大家覺得今年出團專可能性有幾大

我以為有架

多圖唔該

屌佢老母搵散銀掟冧sm

係鬼

大家今個月破產未
朕產已破

大家俾啲動力信望愛推爆個po佢

獎勵係今晚發夢邊伯賢同你訓

破左，一係唔黎 一黎就全部一齊黎

香港加場未？

未？ 睇唔到有

今晚推爆佢

可唔可以開胸開大啲

chaumet中間隻戒指幾正

燦b銀頭真係無敵

我老死係幾正

你地係咪痴撚線想咁快推快個po牙

俾你發現咗

嘶

委任證
委任證

買

佢個人係我既唔使買

掛住牙勉

牙勉呢張好睇

手瓜

掛住珉寶
兩個月咋

外國人有無得去當兵
順便meet埋鵝鵝

一陣11 點會出咩

我sp

牙勉不嬲正囉5該！！

你好horny囉

明明佢地係曬我床上面食緊著片

侵埋你地玩

痴線？

邊個引我上水

牙勉

我老公識發光

BBH=light

二嫂

今次輯相

張背光好撚正

今日老公又出黎巡視業務

今次bbh solo d 相真係無一樣唔靚

咁快已經推到就爆
啲對話

悠著點 我未準備好

推推

加速

981

個tone好撚正

983

唔好比佢停

un village village 한남동 un village

賢仔好掂

型又得可愛又得

[EXO-L]南韓男團EXO討論區(15)EXO fing錢month之牙邊同燦勳cb加5巡大發！

Gchi

btw sc幾時出teaser

係咪好似唔打歌？

sm痴咩線呀

？ 做乜鳩唔打歌

⋯⋯ 屌佢老味整個exo month出黎托柒
一視同仁得唔得呀屌